今朝勸掂咗個上司唔好創業

個 MT manager 同我講
日日 WFH 好無挑戰
想創業
我用咗半個鐘成功令佢決心繼續返工
做咗件好事

阻人發達，dllm

佢走左去創業
可能你就係manager

雖然佢有時會話下我
但唔想推一個年輕人去死

無諗過

你睇你，咁就抹殺咗個標基

我怕佢乞 funding 要轉基